（講義氣）開始營救被捕示威者

1. 示威要求放人
2. 呼籲社會各界聯合請願
3. 呼籲全世界領袖求情
4. 其他方法？

救人如救火，叫林鄭臨尾做返件好事！

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

冇＄出力，推到有政黨或社工界組織到一個義工團隊，必要時打官司

有冇社工做野